{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 프라임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約の際、2人基準で客室料金が策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数が確認されなければなりません。 家族室の場合、1人当たり追加料金10,000ウォンが加算されます。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。 入室時間のご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "予約の際、2人基準で客室料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどのように行われますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数が確認されます。"
        },
        {
            "question": "家族室の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "家族室の場合、1人当たり追加料金10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店による予約のキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間のご案内はありますか？",
            "answer": "入室時間のご案内はあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 378
    }
}